到底係由幾時開始d人將lag讀做leg

叻

部機好叻

通常讀 "l" "a" "g"

Lag ga

原本自己讀lag但係其他人全部讀leg 結果跟埋讀leg

好好笑呀“On” “9” “仔”